[所有人入]立即停止機場捉鬼行動

就算有中國人係度又點? 佢都有自由係機場
我地係機場只係和平集會去癱瘓機場
就算有所謂"鬼"亦都唔會影響我地行動
黑警亦都唔會夠膽拉人

根本係機場捉鬼根本冇意思
俾你捉到你又可以做咩?
反而如果你捉錯人就會係核彈黎

機場行動本身和理非力量係最大最有效
勇武派一定要BACK UP和理非完成行動

推

對場運動嚟講
打救護同打立場其實仲大穫過放核彈

你話唔係鬼冇人信
前線係勇武但唔係無腦

我地呢場運動最大既朋友就係救護同記者
點會搞佢地

邊個搞事, 真勇武一定要制止同控制場面
機場無需要捉鬼!

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割過
你地班撚樣 少少野都割又分化

派只共狗比你地你地完好無缺放走佢 仲要比人影哂先放人 多謝哂呀

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

唔完美，可接受，但可以改善同改進

不捉鬼

鬼一定有 和理非場合最應該做嘅係冷處理
冇人理捉鬼就唔會搞咁大件事
我地入機場唔係為咗捉鬼 要記得呢樣野

其實佢請幾十個普通人著黑衫 捉一個預定俾佢捉既鬼
就可以帶動成個機場既風向 同連登分化
我地要做既係和理非現場停止捉鬼 因為對我地無害性 利申 不割 做左就做左

不割就梗架啦
但捉鬼呢個行為會影響到成件事
所有人唔捉鬼就冇事

邊個捉鬼其實都係鬼
機場完全冇需要捉鬼
行動完全公開, 就係和平集會, 捉鬼黎做咩?

冇必要要講邊個係鬼
正如你所講 和平集會 只要大家仔細諗清楚 唔好人叫就做
已經可以減少好多事端

叫人唔好做, 但有鬼去做係一定要阻止
捉鬼完全冇意思

我認同捉鬼冇意思 但我未必認同要阻止捉鬼嘅人去捉
因為阻止本身就會導致更大嘅衝突 反而會造成內鬥
好似今日係機場咁混亂 根本冇人知發生咩事
我覺得係和理非場合就更加要冷處理一切捉鬼行為

反正都唔會衝 捉鬼反而會生起事端

兩軍交戰有基本守則，如果偽裝成對方人員，被捕後可即場槍決 !

1944年12月16日，盟軍登陸諾曼第後向德國逐步進逼，希特拉將所有兵力集中在比利時亞登地區，孤注一擲發動絕地反擊，展開突出部之役(Battle of Bulge)，並且派出由奧托.史科尼兹率領的一支受過特別訓練，並且能講流利美式英語的約160人特種部隊，穿上由戰俘身上獲得的美軍制服，裝備，武器及車輛，假扮成美軍，進行麒麟作戰(Operation Greif)。

德軍特種部隊滲透到美軍後方，更改路標，制做混亂，誤導及趁機殺害毫無防範之小單位美軍。又佔據繆斯河上之橋樑，以保障德軍進攻通道暢通無阻，其後德軍反攻被盟軍瓦解，部隊遭到重創，損失約10萬兵員。

而被捕德軍特種部隊成員由於身穿美軍軍服，故不受日內瓦國際公約(Geneva Conventions)保護，兼且觸犯戰爭罪行，被美軍指揮官命令憲兵即場執行槍決。